加深認識 有咩四字詞岩用

eg, 定能對現今科技加深認識

對唔住欣c, 中文太差

Google算啦

玉帛相見